真係好想搬出去

純粹發洩 覺得唔關你事可以離開

同父母同住真係日日都好難頂
一家人搬屋 要佈置屋企 全屋既野都係兩老決定好哂先會話你知點整 好啦比少少意見又話呢樣唔得個樣唔得 連自己房都係佢地諗哂點整先話我同阿哥知
自細都覺得阿媽係傳統女人黎 重男輕女
阿哥乜柒都唔洗幫手做 街就係咁出 我就乜柒都要幫手 話女仔嫁咗出去乜都唔識會比奶奶鬧乜柒 都算
其實同住一屋下呢 都係你就下我我就下你 唔係你做父母就話哂事 我都咁大個人 有社交生活係好正常 我出街就話我係咪唔鍾意屋企 我約朋友上屋企玩 又屌鳩我做乜帶朋友上屋企 又話我咩都唔同你地講 其實平日我都有野想同你地傾計 但你地忯度做咩呢 睇TVB? 玩手機？ 跟住叫我唔好嘈住哂 ok! 咁你個仔同你地講野呢？ 洗耳恭聽 我屌
仲有個仔唔上進就叫我努力d讀書 話第時要跟我住 你地可唔可以唔好綁死我 我唔想同你地住好耐

你地又有冇咩唔想同父母住既原因 分享下

土地問題
我直程係想離開香港

以前有個移民咗去加拿大既男朋友 佢幾難頂都頂咗幾年 都有諗過結婚移民過去先再算 諗返覺得自己有咁既諗法幾似雞

靠自己啦
Working holiday 睇下先

到時離婚你仲仆街

啱啊 都係靠自己實際

中國式廢老係咁

你係靚女咪唔同囉

肯捱咪搵朋友合租搬岀來先囉

呢d 仆街屋企要唔要都擺，我自己都搬出黎住

我特登同屋企人既作息時間錯開
平時鎖門戴耳機

都有諗過 但part time仔都乜錢 合租都得蝸居揀

至少有私人空間先係重點

你父母正常咪幸福 好似我咁同父母不和 你會寧願洗多幾千蚊搬出去

有道理

係呢d屋企做女仔好能慘

我就好D 屋企得貓

同感
已經去到覺得對佢地好係on9既事

有能力咪搬 冇能力叫春都冇用

自己住都好寂寞 有隻貓都唔錯
好想養狗仔貓仔 又係屋企人唔比養
利申：養過狗

如果我連春都唔識叫 我諗我會跳樓

細狗我麻麻，得大狗我ok
每晚收工返到屋企就飲酒
飲到訓再起身返工

社會真可怕

差d 殺人

人生第一隻貓被屋企人整唔見咗

留名一陣回

開房囉

得戚

More

回未

有自己房已經好好 我要等屋企人去族行先敢帶朋友上屋企玩

平常廳又嘈 想睇書都集中唔到精神
但想儲多啲錢先 短期都唔搬出去

搵返2，3個幾frd嘅朋友出黎夾租住啦

我都想呀 不過冇錢
老豆走左之後 阿哥係屋企扮大袋
成日話屌你都係為你好 好撚難聽

你上網講都係想聽意見啫？

冇人會從天而降救你，想搬就搬啦，改變係必然要付出代價。

樓主都咁大個啦
搬去同男朋友同居睇下你條仔制唔制啦

去 working holiday

搵個白鬼埋單走人啦

d個世界你唔付出一定唔會有收獲